[突發] IT9 必用 Notepad++ 表示 "Stand with Hong Kong"

Millions of Hongkongers have been protesting since June 2019 to defend their freedom and autonomy. Now the situation is even worse - on the 30th of June, China passed a so-called “National security law” for Hong Kong to take away the Hong Kong people’s freedoms and human rights.

You might think it’s not any of your business. But this wide-ranging security law concerns not only Hongkongers, but also people world-wide. Any American or European who stands up for Hong Kong in the USA or in Europe and violates this law, can be arrested in Hong Kong, even in the stop-over flight in HK. In short: the Chinese government is trying to break down freedom and democracy in Hong Kong, and to remove our free speech rights regarding Hong Kong.

I reject the idea that our given free speech rights are restrained by an authoritarian country. Notepad++ stands with the people of Hong Kong.

Notepad++ Stand with Hong Kong Edition:

oush

支那人又少一樣野用

同我download爆佢

黃色軟件!
之前已經stand with uyghur!
而家仲要stand with hong kong!
支持到底!

Pish

push

Mac撚表示

冇ios既屌

轉左用vs code好耐